嗚謝各香港人愛戴支持感言與澄清集資通告 (開掛之達人)

嗚謝各香港人愛戴支持感言與澄清集資通告

承蒙大家錯愛，本專頁不經不覺已成長到10萬粉絲
起初沒有想過做到現在這個情況
本頁只是6月時後制了一個 黃毓民議員怒罵林鄭 22分鐘合集的短片
當時發覺後制影片後，影片有多達2千多個分享，而專頁也成長了2千個深黃市民
那時候，其實香港早已進入反送中的運動中，社會對立無處不在
我正在想,我能為這社會做些什麼?
或許這專頁能造一些文宣，轉播4格直播，或許看起來能為前線幫上一些忙
之後一直在攪直播，和消滅直播間內的￥0.5同藍絲 ,
或許能讓大家和政府對抗的絕望下,讓大家有一個清淨的空間
讓有共同意志的人,可以在同溫層區互相支持,互相加油
此後我們也在727去了圍村直播拍攝，最後引起牽連大波

那一小時我們一直在逃，什麼也不顧
那邊都是什麼圍、什麼圍，我們逃到那裡先安全?
最後去了安全的地方,回過氣來接了朋友的電話
說救護車,消防車,和大量車隊,人群,在包圍圍村要救我們
我們驚覺大家的付出,回過氣來馬上開直播報平安

此後為報答大家，我們也繼續更用心經典專頁
開轉播直播，做文宣，轉文宣，也做到通宵達旦
或有累時，但我一想起，曾經有那麼多的人重視我們
想起那些消防車,救護車,大家在圍圍村時,向圍村大叫 放人
想起大家付出的一切,畫面,我也能重新得力,繼續做我能做的事情
或許這些辛苦和前線人員,流亡台灣的義士每天所受的驚慌,居無定所,食不果腹相比之下
吾所受的辛苦只是微不足道
承蒙大家錯愛，然今天已達超過10萬粉絲
我在想,或許這影響力,也能做再多一點
或許最少也能讓他們食飽一點,住得好一點
試著攪眾籌去支援他們
誠大家的信賴,也集資一天
但不知為何有一些人，急住要我們做交代
為何不讓時間我們先做些事先?
為何大家可以覺得用上一百萬登一個頭版，而我們只是集資給人食飯和支援台灣義士
怎麼不給些時間?
大家有看過 讓子彈飛 ?
電影中有一個劇情 老六 被胡萬用計逼迫自殺
過程是 和店家老屈 老六 食了兩豌涼粉,但只給一豌的錢
在眾人都公審批鬥下
善良的老六 決定切腹
他終於向眾人都証明了,他食了一豌涼粉
最後,眾人只是回應他一句,哦
胡萬奸計得呈,不戰而屈人之兵

現在我們是在這個情況嗎?敵人在用這種計,對嗎?
或許克警也很想把我們按在地下,大家願意看到這一天嗎?
如果相信我們,請給我們時間,謝謝各位

2號機感言

如果相信我們,請給我們時間,謝謝各位

其實你成段除左呢句之外係冇內容

希望你有個確實時間可以真實確切比個數字來澄清。

經常睇Live好幫到手!

我地正準備去台灣，詳細資料依家不便透露，但義士接受捐款後相信會為我地澄清, 感謝你

去台灣玩？你含撚啦大陸仔 讓子彈飛一回兒？

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

基金人詳細聯絡資料呢？詳細計劃呢？幫過抗爭者既證據呢？資金流向呢？仲未答到我地喎

又係呢個p牌分身account 開掛之達人你柒夠未

有冇計畫 可唔可以講下d錢會用去邊

721 元朗恐襲
811 新屋嶺強姦毒打
831 太子謀殺無辜平民

三大核彈港共集團永遠無法解釋

填命呀屌你老母！！

本來都唔太信太子有死人 依家反而開始信

藍絲

笑左!